關寶慧拍三級片遭PS變全裸 一度患上抑鬱症

演藝出身的關寶慧，90年代開始在港產片圈發展，多年來以飾演性格潑的配角為主，到90年代尾更接連演了幾部三級片，當中在《男人胸女人Home》擔任女主角，博盡全裸演出，可惜未能為她的演藝事業有太大起色。相隔多年，關寶慧透露當年有著住泳衣，劇組靠PS將她變成全裸，她無辜成了脫星，形象太受影響，後來更患上抑鬱症。

90年代尾，港產三級片已是「尾水」，關寶慧卻突然演起了情色電影，當中在朱偉光執導的《男人胸女人Home》中擔當起女主角，全裸上陣與鄭浩南演大膽情慾場面，雖然票房不到200萬，電影口碑亦不佳，但關寶慧一脫就引起不少回響。

可是去年關寶慧受訪時透露，當年是受騙而成為脫星，事源拍攝宣傳海報時，關寶慧全程穿上泳衣，可是成品卻變成她一絲不掛僅以手掩胸，加上是三級片的關係，觀眾以為她想一脫成名，慘遭標籤成三級片女星足足20年，有指關寶慧為此患上抑鬱症。

正呀
細個就比佢吸引

邊撚個

屌又要拍又要驚
點撚樣呀

屌，咁撚仆街

原來由細到大比人呃9左

WTF

會唔會諗錯左係關秀眉

果個年代啲ps咁撚勁?

爛面婆咁好身才咩

關秀眉高好多班

X2

明眼人都知

咁你戲入面都有裸露格
關封面咩事

藍屍臭閪一條

果個年年代，PS 一張圖講緊要6位數，部電腦好似server 專登搵間房去放。第一水做接PS job 既廣告公司多數係一人公司，發過豬頭。

淨係ps一張封面相，段戲唔洗做cg，應該真係做到

以前天天日報都P到張女鬼相出嚟